如何阻止老母亂洗錢醫病?

我老母最近腰骨痛
咁佢好鐘意聽朋友意見 佢聽人講買左一堆膠布番黎貼腰 然後一兩日唔掂就聽第二個講 而家佢走左去睇針灸
我好驚佢一兩日冇成效又試第二樣野 又哂錢又未必有用

咁唔係點
（牛）好佢？

係孝子嘅就幫佢預約中/西醫check下，好過依家估估下咁
我媽咪以前都係咁，後尾換左好多醫生先發現係好大機會死嘅癌症，仲要唔只一樣，就算佢平時跑開長跑都好
當你見到母親係手機上寫嘅遺言，你就唔會再話佢亂洗錢。 多啲陪下媽咪啦，無條件為你付出真係得佢一個傻婆

我唔係想佢唔睇醫生
而家係佢好快放棄一種療法

有冇中/西醫介紹?
係唔係有種全身檢查?

無一樣野叫全身檢查
應該針對番病人既徵狀去做檢查

好怕佢d豬朋狗友導佢試埋d冇用既療法
真心求中/西醫介紹

樓豬正一不孝子
俾著你有暗倉 你都會用好多方法去醫
上網睇 聽人講 邊隻洗面好 邊隻藥膏好
依家你老母何況唔係暗倉咁小事
你唔關心下佢 仲上連登問點阻止佢
正仆街 ！！！
你老母見到你話佢亂洗錢真係心痛死佢

建議先找一個普通科西醫，先作初步問症檢查，判斷病因
若你要求進一步檢查，可叫醫生安排抽血或x光，甚或轉介有關專科醫生

你可以話我係不孝子 仆街
但我都只係想佢好番
每人處事方法都唔一樣 希望你都尊重別人